★ 6月8日 最新消息！派$4000遙遙無期！

政府派4000港元關愛共享計劃過程亂象不斷，上月宣布已向所有計劃申請人發出申請確認通知，但仍有立法會議員及區議員今(8日)表示，近月每日都接獲零星申請人反映尚未收到通知，批評政府「好心做壞事」、「令市民質疑政府行政能力低，對政府冇信心」，亦有已接獲確認通知的市民直斥政府效率低，收款之日遙遙無期，怒斥當局「衰過唔派(錢)！」

政府發言人回應說截至周四(6日)，在職家庭津貼辦事處已就約31萬宗成功申請個案指示銀行發放款項，涉及約10億港元。至於部份申請人沒有收到申請確認通知，或因流動電話號碼或住址資料不詳。該處強調沒有遺失關愛共享計劃申請表格的紀錄，如申請人仍未收到確認通知，可於6月30日或之前致電熱線 38971088，或經電郵careandshare@wfsfaa.gov.hk向職津處查詢。

政府截至4月30日關愛共享計劃申請期完結日為止，職津處共收到約344萬份申請。惟觀塘區議員歐陽均諾今指，本月起已收到約60名未收到確認通知的申請人求助，批評政府令街坊無所適從，「日日都有街坊打嚟問我哋收唔到通知要點做，唔知使唔使重新交表。」

立法會議員柯創盛表示近月均有申請人就未獲發通知或未獲發款項而求助，斥責政府應深切反省，考慮簡化派錢程序，提高效率，「唔少基層市民可能等呢筆錢解燃眉之急」，他坦言政府好心做壞事，效率低，反映未夠「接地氣」。

市民石小姐怒轟政府派錢無期，令她大失預算，「我今年2月中跟足指示提交申請，原本打算復活節使呢筆錢，結果搞到依家都未收到錢。」她上周致電職津處查詢，職員告知現時處理2月初申請的派款

利申：錢已袋

好似

020-20XX

同number無關
係佢地請左大陸人入資料
wong 打成wang
對唔到名過唔到數

填表申請真係低9能，唔柒知邊個高官諗出嚟

怎會衰過唔派

下次全香港每人派兩萬，我一定原諒你

未有信

Why so good
Still open 4000 post

班仆街議員 逃犯條例搞拉布
政府邊有時間去做野

抵 d人上街，做少少野做唔掂

袋得六百蚊，可以食到幾多日

淨係收到sms話收到我份申請，之後無收過通知究竟成唔成功或批幾多錢。

市民質疑職津辦事處遺失4000元申請表格

入錯資料
直情唔L見咗申請無紀錄喎

石小姐呢條廢人兩月中到復活節一大段時間都搵唔到四千要靠政府派 講出黎人唔笑狗都吠

好肚餓

收左錢

係因為林奠條仆街硬過逃犯
而家要打殘香港 立完之後香港國際地位盡失無所謂
呢次係endgame 過左就收皮 變支那 比人捉上去
我地要守住香港 我地無任何身份 出黎唔係代表任何派同政黨 我地係香港人

CLS

咁簡單照字入都錯？

使晒未?

食屎喇你

屌一開始接受申請果陣就交表
個no.排撚到70幾萬，而加4000又有排先收到
做野冇arrangement, 又唔見資料
做野咁低效率又黎個送中玩鳩香港人
聽日邊可以有藉口唔上街?

聽日要出去反對了

未收錢

錢已袋 聽日照出

反向幫明日遊行宣傳

音訊全無

無收到sms 打 佢條熱線把9架
打左幾日都係落留言錄音 覆都無覆過

我都係sms 都收唔到
email send完又係唔撚覆

你係覺得4000蚊表格會由高官處理，
定係覺得低層員工會代表政府出席立法會會議？

¥0.3 收嘢啦

3月2號收到sms到依家都未收到錢

email 電話都無影

拖反十年八年咪唔洗在派錢囉又贏

已袋 支持政府 69不上街

市民石小姐怒轟政府派錢無期，令她大失預算，「我今年2月中跟足指示提交申請，原本打算復活節使呢筆錢，結果搞到依家都未收到錢。」

唔得呀仲未收到等咗幾耐，明日要上街了。正無賴

乜9都收唔到 2月同4月都交咗表

叫你報稅就咁快手
派果4千蚊就不知所謂

浪費咁多錢派果少少 仲要搞成咁 係得港共政府先做得 +1分

告咗steam 未？

波叔

咁簡單都做唔到

老貓去叫高級雞？

收到錢已經唔關我事

又咁撚岩 我又姓wong

2月1號第一日交，前兩日先收到錢

點解高層唔使負責？
幾廿萬個月攪成咁都冇事？

衰過唔派真係正中政府下懷
不過你話派2萬就等番三五七年先收錢啦

填表最on9係好多人根本連表都唔撚識填
張表四個選項 揀一個 見到姑媽tick曬4個真係得啖笑

自爆

覺得依單野 會不了了之

6 月 9 出街又多個理由

四月到而家都未收到

我無睇tick曬四個都收左錢

市民袋個四千夠做啲咩 而庫房咁又少幾十億 都幾撚戇鳩
屌你老母陳某波
啲撚樣攞左個啲 仲要為左4 千蚊 而highhigh 屌你老母 垃圾港豬真係無撚得救！

自己check 銀行見到？

sms話收到申請定話派幾多錢畀你？

分開㗎傻閪

排84 萬31 號錢已收

冇 就咁話收到你個申請 有個no. 同個電話

一日綜緩，代代綜緩

其實成個流程係點 我三月嗰陣淨係收到SMS 話接受左申請 到而家睇返銀行戶口都係冇入數
咁我之後係咪要等收到佢封實體信之後先有錢收？

4月先收到咪有排

3月頭收到信息，幾時有錢入袋？

有冇ching3月9號後收到msg，已經入咗袋㗎？

有嘅我要放火燒政府！

中國人辦事 你放心

4月收到信 話7日內會過數落銀行
隔左兩個月到而家一蚊都未收到

因為4千蚊 我上街了

收唔撚到呀

唔撚gur? 聽日上街出聲囉 唔係既就以後都冇得出聲嫁喇

我估係 我都係3月收到sms到依家未收到錢

屌Wong 打咗Wang Chan打咗Chen食屎啦

派個錢可以寫咁多新聞
香港世界第一

攞個$4000都搞到好似抽獎咁

垃圾到咁 真係要出街宣洩下不滿
香港講地效率架嘛

大家好，我係來自2046年，我地到而家都仲未收到呢筆錢！

三毛已存入！

派成年 都未攪掂.

咪就係食屎波

益記者

接你老母閪地氣咩

4月尾收到SMS，估計6月中收到錢

林鄭磅水！

阿波真係影衰全港
全球睇到香港有個弱智都做到高官。代表哂香港政府既辦事能力 鬼佬話30年前都吊打你今日

明明有哂前車後鑑都可以搞成咁
快啲拎4000蚊呢單野黎叫啲公公婆婆上街啦

屌你老母垃撚圾

提醒返：星期四已收到錢

有冇2月8收到msg 既人已經派咗錢？
屌佢老母第一批收msg 既到而家都未撚派到

或者人哋兩公婆係80幾歲廢老呢
今年死咗嘅話，要下年復活節復活先攞到錢

lm

我3月中收sms都未有呀